如果《鋼之鍊金術師》要拍荷里活版，應該點選角?

Tye Kayle Sheridan 愛德華

emma watson 雲尼

斯卡 George Clooney

tom selleck 大總統

豪腕之鍊金術師 Michael Cudlitz(魂斗羅walking dead)

莉莎·褔艾 katheryn winnick

Steven Yeun 萊·馬斯丹

桂杜尼 Jacob Batalon

賴斯黛 eva green

大家仲有冇諗到其他?

dont ruin it

最正 eva green

冇黑人

豪腕點解唔係the rock

雲尼係左膠已經fail

阿哥 - 王粗鹽
細佬 - Rocky
岩士唐 - 徐錦江
桂杜尼 - 肥貓
上校 - 圓偉豪

最錯係Emma Watson

Emma Watson好趕客

冇黑人已fail

是但搵個黑人做伊修巴爾D卒仔

肥仔嗰到笑撚左

金毛白人

Tom cruise做馬斯單 或者大總統

桂杜尼梗係雲迪素 弱弱智智咁

冇黑人 肥婆 同志 點算荷里活片

不了，

荷里活左派點會肯宣揚等價交換

唔好啦

政治不正確
一定係將雲妮換黑人

雲迪素啱懶惰多啲喎

煩...煩死了...

左膠唔會想拍呢套
入面太多野"政治不正確"
同埋個故仔水蛇春咁長咪撚拍電影
搞撚衰晒
比你好似marvel咁拍十年未必拍得完

變性人又得唔得

主角先係黑人嘛，咁緊係愛德華用黑人啦
細佬就變性黑人兼傷殘